2047年 香港會變成點？

重有28年 ，香港最後會變成點，是這樣還是这样？

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

應做則做，做左再算

其實都幾絕望下，真係唔想嗰陣時變中國香港市

到時要對自己個仔講對唔住

一過左修例就同2047冇分別架喇，所以頂住啊

移民啦

咁就取決於到時仲有幾多真正既香港人

最後嗰兩粒宇係咩事 好銀眼

屌自膠
樓主梳

其實我都幾驚

可能真係走曬

如果香港唔係2047前獨立 香港一定成為香港省

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"